一聽到聖誕歌就會覺得好down

商場開始播聖誕歌 唔知點解每次聽到都會覺得好空虛好down
細個既聖誕好開心 大個左之後都唔知幾耐無試過聖誕係唔洗返工
望住d聖誕燈飾聽住d聖誕歌返工 有無人明呢種感覺